有冇人對餐中秋做節飯有壓力

因為出到黎好難唔講依家嘅社會問题，但係一講就傷感情，隨時反枱飯都食唔成，點攪?

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔吃

好彩我地慣左大人一圍後生一圍

反咪反

肚痛去唔到

我同男朋友屋企人提早食咗
我叫男朋友提早同佢屋企人講唔可以傾政治(佢老豆老母藍撚到黑 完全唔知發生咩事但係不斷屌）
佢老母都ok話唔會講
咁就全程無講
連酒樓播CCTVB都忍住咗無出聲
望下部電視又望下我臉色
望撚到佢地個樣想講又無得講我覺得好撚爽
利申 同咗男朋友講如果佢屌勇武我會反枱

自己家人同老公家人都深黃
冇嘢驚
之前去飲有啲叔伯屌示威者 我反枱走

難做既野就 唔好做囉